Sorry，如果我要走，我情願揀 英國 都唔會揀去 美國 ！

唔想講句說話都要就住就住，隨時俾人搞

橫掂都係走，咁你揀個自由度大啲嘅地方